{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051824",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3016379",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "골든튤립에버용인호텔"
    },
    "text": "エバーランドは2018年10月にオープンした国内最大規模の屋外遊園地だ。 ここは車で3分の距離に位置しており、アクセスが良い。 また、エバーランドの他にも周辺観光地である韓国民俗村、龍仁自然休養林などにも簡単にアクセスできる。 宿泊施設は計294室の客室で構成されており、オンドルや2段ベッドで構成された4人部屋を提供している。 予約はゴールデンチューリップエバー用のサイトを通じて可能だ。 全大·エバーランド駅のような地下鉄駅が近くにあり交通が便利だ。 英語での案内も提供されるが、宿泊は未成年者が保護者同伴なしでは利用できない。 朝食はジブリ(Gvely)レストランで提供され、週末および連休には朝食バイキングが開かれ、平日にはAmerican Breakfast単品メニューを選択できる。 付帯施設としてはGS25時、ビジネスセンター、ルーフトップPH階フィットネスセンター、EDIYAカフェ、ベビー用品レンタルサービスが提供される。 駐車は無料で可能で、価格もエバーランドに比べて安い。 顧客のレビューを見ると、位置と交通、清潔度、職員の親切度に対して非常に満足し、子供たちと一緒に利用するのに良いという評価が多い。 全般的に家族旅行に適しており、エバーランド訪問にも良い位置にある満足できる宿になっている。",
    "QA": [
        {
            "question": "エバーランドはいつオープンしましたか？",
            "answer": "2018年10月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "エバーランドへのアクセスはどうですか？",
            "answer": "車で3分の距離に位置しており、アクセスが良いです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "韓国民俗村や龍仁自然休養林などの観光地にも簡単にアクセスできます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどのようになっていますか？",
            "answer": "294室の客室があり、オンドルや2段ベッドで構成された4人部屋を提供しています。"
        },
        {
            "question": "予約はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "予約はゴールデンチューリップエバー用のサイトを通じて可能です。"
        },
        {
            "question": "近くに地下鉄駅はありますか？",
            "answer": "全大·エバーランド駅など地下鉄駅が近くにあり、交通が便利です。"
        },
        {
            "question": "英語での案内はありますか？",
            "answer": "英語での案内も提供されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食はジブリ(Gvely)レストランで提供されます。"
        },
        {
            "question": "付帯施設として何が提供されていますか？",
            "answer": "GS25、ビジネスセンター、ルーフトップPH階フィットネスセンター、EDIYAカフェ、ベビー用品レンタルサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料でできますか？",
            "answer": "はい、駐車は無料で可能です。"
        },
        {
            "question": "顧客のレビューはどのようですか？",
            "answer": "顧客のレビューによると、位置と交通、清潔度、職員の親切度に非常に満足しており、家族旅行に適していると評価されています。"
        },
        {
            "question": "エバーランド訪問におすすめの宿泊施設ですか？",
            "answer": "はい、エバーランド訪問にも良い位置にある満足できる宿泊施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 460
    }
}